集思廣益 養左隻黑色嘅狗 大家幫手改個名

黑色法鬥女

我的狗有性的 不要跟一些沒有性的畜牲扯上關係

傻閪

黑狗 o 唔ok

臭閪

香港警察

有冇睇我講乜

低質

認真問

偉聰

仲未有黑色疾風號？

有冇圖

Truffle

正

想睇相

謝振中

黑旋風

李逵 黑旋風

柒狗

Oreo

吉百利

Popo

連尼住

Sir 或者 madam 兩個揀一個

比張相嚟睇睇先啦